
                      El fondo lorquiano a través de la magia visual es lo que más me gustó,pero.sinceramente,el conjunto de actores principales rompe esa magia,perdiéndose la esencia de la belleza de lo que significa Lorca.Los actores desconectados de la profundidad de Lorca y de sí mismos,me refiero a los principales, Álex García borroso (le falta dicción y mucho más....),Inma Cuesta con dificultades para cambiar de registro (Lorca es Lorca) y Asier me convence más; maravillosa Luisa Gavasa y su elenco de actores secundarios,pero.......el conjunto hace el todo.Me faltó unidad
        
            